[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2832)

26996635求派

莫斯科 1 - 0 卡山
角球數目：4

Japan

Slow

卡山上力

全黑又中

17.5b?

奧雷屌你老母

咁多位手足10.5都收蚊 冰封角算啦屌

星星個13.5點部署

000000 條飛買唔到可能好事

14c完場

17.5

垃圾哥登堡 又斷你 降班啦

17.5 一路掃細掃返落黎

17.5 s

唔怪得刷得咁快 原來星星要細

Dllm

絕殺半主！！！

開鋪即絕殺

比人極限禁屌

1:0

12c

哥登１：０
屌到出血終於入

奧雷下半入ok?

意甲都係勸手足唔好追角細

阿特半場12c

哥高登仔好波

屌 癲

12c
分幾隻比俄超未

哥登堡
兩隻字總結
惦呀

嘩屌12隻 我14。5爆緊

aik針

$100@13.5s 當跌左
贏返9.5 10.5

下半場冇角嫁喇 訓醒收錢

星星13.5 14.5s

哥登仔中

信念唔夠 10.5個陣有1.9X唔敢入

18。5b

我初盤10.5低水
高水9.5

aik盤針定都得 腳都唔起

Same

G持

呢場真係唔追角大都唔好買角細
見佢前面刷得咁狼死仲追細
真係花式自殺

我買咗烏下盤希望得
訓了TMR WORK

報左警

2019仲信AIK真係要驗腦

My tv super

應該得 睇尾盤 幫頂了
早抖拿子

馬會ajax幼幼唔開 針

斯巴達冇全格不如輸左佢

莫斯科 1 - 0 卡山
角球數目：5

阿特贏盤 貼女朋友丁圖

下半刷多7 角eazy??

好呀 星星 承你貴言

我都覺得呢場又係00阿大對護級隊死守唔識入波

LM

14.5s 點補好

不了

Lm

應該得

角球俠d gif

卡山半3全10 快

下場先補

又係你條仆街燈到角細

買aik驗腦了

大師兄返來啦！！！！

尊重啦 恰女人

講笑 sor lor...

你痴線咖

0射

斯巴達仲唔入. 知唔知醜

尋日贏完，今日又食又拎

今季長買佢對家 上樓了

26996635 lm

巴打你走先
職乞全面進場

擺明玩主客，忍著唔射，下半場射到一地都係

我十一點叫左人買架啦喎

吾買哥登堡都吾好買aik

意假14C完埸我直播吞精

尋日響度就知
我要派既話，事前已簡好人
未派只因未到數

12c半場 開18.5

莫斯科 1 - 0 卡山
角球數目：6

斯巴達仲唔入多粒
又好似尋日黃潛咁？

門都埋吾到

半場刷多7c太易

斯巴達再唔入就快D輸

簡我

45分鐘無限Q任砌

卡山有種追和

隔離1/1.5b？

坦白講
阿特蘭大上半場攻左４３次
一般球賽平均都係２５～２８次
姐係班仆街差唔多用盡力打上半場
我覺得和同客屌得過

有幫手一齊嗌就有機會中
防止職乞捕事後

一定會

費撚入唔入好 但11.5 好令人卻步

球半下盤高水到on99

你走先
我幫你頂住
小心CD-ROM職乞全面進場

卡山黎啦喂 和佢老母

AIK0射0角

ok

追個18.5small 有冇機會

武球王冇出

阿特角大仲未派錢

買1.5球B 穩陣

唔關事GA
琴日2球禾夫咪一樣開

角球ge野問上面兩個角球大蛇la

星星呢係邊

我既話就跳呢場
兩邊風流波，兩邊純粹落場拍跳，過往數據無任何意義
即場亦可能隨時踢到攰，轉玩馬騮搶波
唔買為秒

星星係邊

半場12 c 發生咗咩事

2/2.5b 半都冇得輸
屎巴達

26996635求派 輸死

輕鬆角大Cash!
上個Post召喚你
諗住一齊買派錢角咖

意假角細諗住打定尖驗腦

GUN

卡山比多4c我

卡爾馬升埋盤都唔入？

莫斯科 1 - 0 卡山
角球數目：7

啱啱先醒

斯巴達似唔想贏

呢場真係派錢波，走曬寶

卡山加油呀 -3c 咋

科根堡 入波未啊 番屋企屌西啦

巴打仲有無心水

垃圾斯巴達

阿特 1.5b?

星星水呢

唔知你同阿奈都有買

劇本外泄？

荷乙秒goal 唔怪得狗會唔開

阿特黑鬼發力未

1早踢完啦 球探個app神神地

卡山刷多3隻啦

斯巴達比多球

科根堡 -2球啊！

岩

aik呢隊賤種下半場一出黎就2射2中 主客

荷乙冇開？

斯巴達唔好玩野

屌拿星 荷乙狗會又唔開 川迪秒goal

和到都偷笑啦啦

有冇水???

我11點放曬風架啦喎，TG左你之後無耐，我就上左黎講

意假17.5S

17。5b上船

Sparta快撚啲啦

屌 辛斯華爾 唔lun射！ 賤人 你唔入比人入啦

跟實晒

大波

角球點買

阿特冇入球?

下場唔識買

17.5咁高風險 睇多陣先

等16.5

ccccc

死垃圾

買大勒 根本傻

唔通13.5s都頂到

辛斯華爾 科根堡 快入球啊！！

aik仲比人禁屌中

斯巴達下半場有冇攻過. 你老味

卡山撕飛 點刷3隻角

17.5s 上船

Aik真係驗腦

哥根大波似撚狗。。

阿特屌你唔係又00完呀

阿特蘭大 仲唔入波 jm9

今晚無乜波岩心水
如果想追數既話，就博呢場意甲
但最好65-70分鐘先落注

有無人留意到荷甲馬會無開盤口，見到外圍大細球開到4.5球，澳博仲係12.5球

13.5頂唔到唔緊要唔好爆17.5就得

會長屌你老母！

斯巴達入未你老尾

華拉

17.5b GEL

大緊 場波又引細

唔入俾烏甸入喇

奧雷比人屌打到

屌 入波啦 辛斯華爾！！！

訓超下半場繼續訓

烏雞
華拉

入角大？

0：0

俄假屌你老母 刷下角啦

17。5b

科根堡 係咪咁樣俾人玩啊 入波 顏射佢老母主隊啦！

阿特唔想踢歐聯就輸左佢啦

16！5

刷7隻角都唔入波 唉

係
如果剩返既時間，除返開6-7分鐘開一角
有差唔多足水，就去馬

卡山絕殺佢

奧特入未 fg

等16！5高水

30min 5c太易

要爭歐聯歐霸既反而隊隊都失分
德甲英超意甲全部強隊收皮

比人屌到咁重fg

65分鐘左右有15.5足水既話就可以平注追數

收到風？

阿積士青年又唔撚開 13分鐘就半大

卡山！ 全黑！

卡山！！！

莫斯科 1 - 1 卡山
角球數目：7

Ok

話撚左追和. 好假下半場攻都唔攻

卡山終於比我等到

頂撚住 咪撚炸！

有冇人要貼半一詩

頂實

屌你老母

斯巴達

半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

奧雷！

屌, 魯芬1:1

1-0奧雷

1:1

撚狗準備 刷c了

屌 辛斯 入波啦

好

卡實頂實
角大唔到事但啦
下盤頂實

邊個話奧雷比人禁

屌你老母斯巴達

卡山頂撚住 好快完場 乖

哥根大波派一200

lm

me

一講就入

我了

同路 心靈支持

俄超唔識角大 垃圾

365仲要無直播畫面

我

頭先係咪有人問有無訓超全主同路

ok lm

反摩

斯巴達快入返球

2:2 亂踢nba緊。

小星星認真賭
1. 奧倫堡平手盤
2. 奧倫堡9.5s @1.67
派彩直接推落去
3. 莫斯科斯巴達 半一@1.88 協議和波. 屌你老母下半場完全唔攻
4. 莫斯科斯巴達 9.5角細@1.7
回到咁嚇邊個
5. 莫斯科斯巴達 半一@1.96
6. 奧雷布洛 2.5大@2.02
7. 奧斯達辛斯2.5大@1.82
8. 辛斯華爾2.5/3大@1.85
9. 華拉倫加 2.5大@1.95
10. 阿特蘭大13.5S @1.69
11. 阿特蘭大14.5S @1.67

斯巴達醜唔撚醜啊 人地連輸8場盤啊

多謝你

封角

爆角

話左全下盤6x28叫糊

屌你老母屎巴達
上盤同2/2.5b一齊針

買左主先見到你出

點解星爺睇盤咁準

繼續冰角

準備入就封

係勁既 下半埸冇攻過

等等先 低水

絕殺佢老母！

15！5

頂住呀9.5s

啱啱2.17

有即場一定補魯芬NG, 假過西

荷甲2點開波 踢左76分鐘？

哂氣啦 斯巴達有心放水 絕條撚咩

封

2-0！

意甲一個角都無下半場

希爾星堡係咪On9

阿特全封 咩事

主12碼？？

唔知

以為奧雷 開心左一秒

荷穴一無開就半大到

辛斯2-0 比多粒開大

辛斯華爾 -1

-1球 衝啊辛斯華爾 上啊

屌 垃圾會長

奧雷對家準備cup

Sor 辛斯
買左2.5大波

俄超 兩場都 雙？
中一輸一 姐係打和

Dllm

主勝 1.97
讓球盤1.9 撚狗

14.5 呀特 落埋俾我

卡山又係狗黎買佢就輸 買佢對家又輸 屌

如果15.5響66分鐘前可以足水，我響補一注細注叫下

阿特似唔想贏

求輸半aik

斯巴達連輸八場盤比人反底

2-0

訓超想全部兩粒撚狗?

屌 開波前 莫入左粒
搞到冇買全下盤屌

希望有14.5

俄超真係假撚到……

哥登堡 2-0
場波已經唔洗睇

屎巴達空難啦

俄超角細

屌 垃圾奧雷
腳震 唉你老母走盤好不

比勒fg

希望有13。5

奧雷集氣

阿特空難可以？

阿特gg

個個禮拜一都下盤日 仲度咩波

睇即盤一係走盤一係對家

屌好買唔買 買中斯巴達隊垃圾波

阿特輸半ok? 平時買下盤都輸今次買上又輸

有冇人阿特上盤要驗

買下盤點撚輸？
一日咁多場波 可以場場下盤 但係一定唔會場場上盤

奧雷快入多粒

有冇同路？

星期一
阿特15.5b

屌你老味 施禾利個場

15.5B車已上

15！5b

真係識買波ching 要比勒

阿特即場主勝高水過盤

爭升班惡啲定護級惡啲

比垃圾盤

9.5s cashed

2019年了 仲有人信星期一唔係下盤日

事實證明俄超不要買細波

買完中左都唔知夠唔夠平時派俾手足d錢

追大角就豬到傻

阿特入一球得唔得

啲圖好似角球冰封俠 有無人記得依個人

派我

買大波驗腦都唔夠錢

屌 封左 點買

今晚小注

無錢派

我都係搏搏好撚大風險

華拿入波未

13角？

杜狗大球有沒g持

買得切

唔係

想買法乙角大大

阿特入未

15.5b手足嗌下

出個13。5b比我跳 求你

我都淨係買左2K
純粹貪過癮買黎叫下

17.5s

我地知好

屌你老母屎巴達
成飛空難啦

咪gel 你睇下上半場

阿特唔入俾人入啦

咁唔講啦

完全唔落低出波

14.5 足水想要

屌你 岩岩上半都有人咁講

場荷甲 5球

2場即場精選1球都冇

下半場0c

俾多4c

假波黎 2.5 升到上4球大波終盤

訓超全部兩粒咁撚好波...

買左比勒費爾德等驗腦 岩岩埸斯巴達先驗撚完

咁都比人絕殺 on9

求出番13。5

嘩 烏甸真中柱

意甲掌握角球隨心所欲

訓超開兩場大俾我執返條屍好WO

貝狗贏硬？1.66

搵鬼買

辛斯入多球比我啦

烏甸中柱 cls

屌係時候入角大
我唔撚信半12全12

阿特比球

中柱都報 不如撲出都報

17.5 s 高水 求你中
比我中番20%糧先

阿特贏唔到空難啦仆街

琴晚西甲半0全1喎...

中番都輸緊錢

買咗1.5 大 都似GG

河床12碼

CLS下半場 零角零入波

唔係14.5s高水都中啊 爆我啦

比勒fg ok?

14.5 b ?

諗起都開心

轉半一未 又想整首半一詩比手足們醒醒神

Gchi

真心唔明 點解角球永遠上下半場差咁遠

奧雷比多波

15.5b

屌你老母全細波

入波未呀仆街
0比0不如咪撚踢啦
哂人工，出人工比你係唔入波㗎？

點解貝迪斯咁撚大船

馬會靠嚇

上半爆角 下半就轉踢法
上半2c 下半就刷爆比你睇

出13。5未 想跳

轉陣 體力下降

18.5s派蚊

補時爆你

Dlllm 入一球都咁難

馬會都勁 2場即場一粒都冇

到底訓超邊場會開大波

爆啦快

辛斯唔入比人入啦

NONE

阿特冇心想贏

星星果2注 反低日？？？

1.66 中風啦

就爆你

阿特係咪咁日伊巴劇本

半12 全12 唔通星蛇頂到

點解阿特對親d隊個龍都上身

出13。5未

原來我係13.5s@1.95

17.5ssame

星蛇角神 13.5s 14.5s 全收 勁到

烏頂多15分鐘！
杜斯gogogo!

阿特真係禁屌 ⋯痴線守得禁好

差唔多

你班仆街. 走哂出黎燈我

13c

13CCCCCC

冇了 13c

全部chance 都撲到

兩邊都有野有爭，隨時最後廿分鐘先黎玩博鎚
要買45-60既相反表現

貝迪斯贏硬？鬼鬼地

姐係阿特廢，凈係識射龜

上呀

冰到完場

等唔到13.5

希望頂到13c完唯有

等唔到again

發覺訓超好假.
成日兩粒就收手

雖然無希望

俾多3c

頂撚住

補時爆硬

比垃圾！

屌2場即場都係呃錢
半球都冇

法乙2.5s有冇人要

比勒10

比1:0

杜伊斯堡 0-1 比勒費爾德 GOALLLLLLLLLLLLL

連輸6注

繼續入爆主隊

識唔識報分

比星星頂到13。5s我立即日日拜星

屌你老母奧雷

睇錯sor9

烏甸 奧雷快入喇

咪燈. 俾條生路

fg cashed

星星神

求哥根大波

大家咁話

所以我成日中伏半場1-3c以為穩唔補飛
眨下眼就爆到7彩

半場個18. 5細派錢咁派

Dllm 斯巴達 下次真係唔好咁早買

阿特埸角又練心 奧雷盤又練心 屌你老母就黎心臟病

我就唔信開唔到15.5b
0：0緊一定會攻 最尾落底刷多3c

12MMMMMMM

................星蛇...

仆街星星

？

?

阿特12M

阿特？

12碼，入左既話角大收得皮

阿特12m

想買14.5又封 次次都係咁

華拉真係垃撚圾 踢咁耐 0goal

入波好喇 咪撚變角 屌你老母

入先算

唔會 烏雞攻

其實12碼好難唔入

重傷都要屌 訓超勁撚假

全部差一球

入唔入都唔關我事

珍 半場12 開18.5

仆街.. 冇買果場就開大...
OK 我認我燈

1:0 GOOOOAALLLLL

高登仔分球比奧雷啦

Aik

但唔敢買佢

入啦

阿特goal

哥登堡(中) 3-0 AIK蘇納 同步入波

連登仔3-0

烏雞刷呀

唔通開20咩 馬會算有良心

10完場算啦屌

唔敢買....唉

禁就有機開番上盤啦

冇買到14.5b 買兩次都買唔到
算啦唉

買完17.5s 即刻開多個 幾撚驚

贏返注

應該開24囉

訓超開哂上盤我即刻食屎

買完就有12M

13c完

17.5 一定仲多人中伏

大波先岩

入多粒 贏盤

好事黎
入左波郁左就無角大呢支歌仔唱

科根12m 一定要入呀！

刷角呀！！！！

支持

搵人準備定屎

德乙半大針

屌 感動大波

奧雷比多球pls

阿特麻煩入多粒

1場 -2場

夠膽入多粒 阿特

辛斯華爾 2-1 科根堡 阿奈GOALLLLLLLLLL

哥根大波

意甲有種1.5b

大波開了！ 屌 1.44都叫得咁辛苦你老母

好感動! 頂

好彩有你CARRY. 差D半格都拎唔到

初盤2.5b 1.44?

屌啦 咁低水 驚左成場

咪撚1:1

笑到仆街 我都有買 叫撚死為左1.44

2.5/3 1.85 屌得1.42

德乙半大是夢？

好波

求冰實

中左都唔夠錢買藥醫心臟

2.5/3

烏雞快追和 我要全格

屌啦
我條6x1全對家
下盤日cls..

德乙角球

支持！

阿特唔入俾人入啦垃圾

巴打買左咩..見你嗌左好耐

場斯巴達比你講到和左

有冇手足跟左 準備收錢

重注左18.5細

20？

屌

半12全13

精彩

中

1.5b

GOALLLLLLLLLLLLLLLLL

YEAH！！！！２：０
１。５球大

大波cashed

呀特神秘力量

阿特2-0

2:0

松茲大波半格

Cls

奇蹟俾多3c

阿特果然係派錢波

外圍急電

羅連安特2.5s

2:0
劇本黎

是但一隊黎多球，2.5b

20

好波！

求出番水 想跟

烏雞絕殺半格快

假撚到

咪撚再刷please

巴打我地終於上岸啦

屌 阿特派錢波

快刷

Cls 頂左成場先黎爆

cls 射到攤Q但對面改變方向直飛死角

德乙刷角啊！

意假真係冇死錯人

盤王真係盤王

比小星星贏返兩注

收 $0??

三十碼goal cls

琴日一出又唔中

買左咁多次阿特 終於有一次幫我贏到錢

笑左。最尾10分鐘阿大開上盤

小星星戒賭注

兩注我都有買
最後10分鐘 好撚驚

阿特一世球迷

245歐fg

１：０果時， 鳥迪換人全攻
跟住就奶野
分分鐘３：０都有

神秘力量

gun

真係夠膽入多粒

阿特正氣
屌你老母斯巴達

嘩屌
星星回來了

跟！

冰撚到

屌我個下盤

今日星星角球中4注
要跟了 反底

星蛇

第一關針左啦

唔知意甲補幾耐呢

中咗唔撚掂

Dllm 烏甸尼斯垃圾到到

4

14c

0

意假比多球

仲要１４ＣＣＣＣＣ

德乙主ng

2-1 3-0 是但

無入球1.26收息先

買緊14.5大就刷

歐塞 買唔到tim

法乙大波

Boom

烏雞學下卡山 你一定得架

13.5S

Yes，衝啊

我唔想要d咁ge派錢波了。

賺埋都唔夠買心臟藥

華拿入一粒

似阿特整多粒

我都冇買13.5細

正仆街下半場完全唔刷

屌
全日 都要輸幾舊水
做乜尻
賭波真係好on9

嬴波刷乜撚屌你老母

俾多2c 一世球迷

Me

頂！大波收全格

哥登堡、辛斯大波全中

黎多注貝力斯玩玩先

3:1！ 全格！

嘩屌 3:1！ 全格

訓超最快入兩粒果場又半2全2..
真係好ON9

掂啊！

辛斯Goal!!大波全格

德乙 刷啊！

屌左成場 卡馬亞仲你和波 求你唔好輸埋

興奮既感覺又返左嚟

3.派錢波

快啦烏雞

意假3球未

刷多2c

差Ｄ ３：０
咁樣推跌都唔比１２Ｍ

唉 德乙似秒goal 半細

天拿對家派錢 信者得救

阿奈好撚旺喎

訓超差一場. 快手

主盤夜

瑞超邊個買中細個場 介賭啦

齊贏

杜追和

奈旺到呢

意甲補4？

睡超訓醒了

今日暫時針 多手撳既13.5s

貝迪斯半一

阿特撚狗撚足80分鐘

全世界 費撚轉左讓一 狗會同澳門都未轉

補3 on9

1-1

杜狗goall！
goalll！

14.5s

貝迪斯半大

追和 cup

開下盤先撚狗姐
利申冇單頭買到 覺得on9

過關
3X1
角球大細
入球大細
入球大細
星期一 3 阿特蘭大 (主) 對 烏甸尼斯 (客)
大 [10.5 個] @ 1.78
星期一 6 奧斯達辛斯 (主) 對 希爾星堡 (客)
大 [2.5 球] @ 1.82
星期一 7 辛斯華爾 (主) 對 科根堡 (客)
大 [2.5/3 球] @ 1.85
終於中

德乙1:1 -1大波

華拿 goalllllllllllll

華拿絕殺

Cup佢老尾
球波都入得幾-6
但主場好有氣勢！

搞掂！

15.5都開唔到 垃圾烏雞

gchi

賽果？ win lose ?

開唔到都唔好派角14c

烏雞快絕殺

已買

3點兩場客？

意甲補得3分鐘

完場

小星星認真賭
1. 奧倫堡平手盤
2. 奧倫堡9.5s @1.67
3. 莫斯科斯巴達 半一@1.88 協議和波. 屌你老母下半場完全唔攻
4. 莫斯科斯巴達 9.5角細@1.7
5. 莫斯科斯巴達 半一@1.96
6. 奧雷布洛 2.5大@2.02
7. 奧斯達辛斯2.5大@1.82
8. 辛斯華爾2.5/3大@1.85
9. 華拉倫加 2.5大@1.95
10. 阿特蘭大13.5S @1.69
11. 阿特蘭大14.5S @1.67

上半刷哂啦
下半17.5 18.5s

馬會唔係用特快既話， 佢成日都係咁

有冇人派

好彩17.5S汁番D

臨尾14.5細收埋

羊番口17。5s

Dllm 烏雞最後十分鐘撚到我冇左10k

26996635

華拿goal

3點星蛇教路
西甲角細
意甲角大

14.5細都頂到

點先可以特快

你旺今晚

手痕獲利回吐返2K，執3K當日常洗費算數

13。5

26996635 河床12m

豬豬

仲推緊既

等你心水

跟住要屌角了

法乙

西甲

意甲

嘩我屌你老母臭西 阿特兩球12碼點柒都唔撚射
你老母做細波

喱D撚樣長期置頂岩 巴打錢都呃

貝迪斯個場 買上盤嘅睇路啊

手多買左法乙角細，希望中啦

聽日再戰
唔係重心唔買

1點差一場 全主

巧

跟

唔係打擊你. 不過呢場角大中硬

屌 想gun 唔知你幾時著燈

一陣兩場角點睇

app邊有speedbet

星期一
阿特15.5b🖕🏻

買兵工廠平手盤入先比人追和買奧雷布洛平手盤又係入先又係比人追和 屌無玩過

西甲半和啦

見撚到基艾沙就想買角大

Speedbet要網頁版咁唔方便

一樣

加油呀你，希望我唔會頂撚死左你啦

哈哈 兩場半一場
半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

P客

早少少買就買到

華拉都幾好彩 不過半一上盤真心on9

阿特可唔可以趕得切三點前派呢

我用speedbet都係一鳩樣

次次臨完場都買唔到 等得黎都封盤

唉屌 忍下手先
兩場西波半一 上盤狂魔都驚驚地

Me2試過幾次一9樣就無用

廢倫買下盤穿貝貝半和 有冇同路

費撚上盤

貝迪斯半和 下盤

華拿倫個場 踢踢下 有人係場邊傳紙字比客隊球員

德乙無角點賭

兩場都要下盤

Jump 好多？

紙仔

特登搵直播睇下法乙場波有冇角球旗.
原來有. 可以安心屌角了

阿特果場假波黎 買上盤

羅連快入

德穴俾角啦 on9

廢撚先岩

屌你老母阿特上次踢安玻里又唔撚見秒入兩粒
陷家產 意甲賤種

全撚部下盤 叫波都方便d
下盤加油！

只可以講斯巴達仲假

一場追左了我

場場都絕殺咁制

意甲第一賤種係拿玻里

全部下盤等收錢啦仲叫波

因為無12M

真
上半場禁屌 下半場唔攻

星蛇出左咩 好驚對你

貝迪斯有伏味

有冇人買左廢撚

貝狗9.5 10.5啦屌

買意甲好過

yes . 呢場值得留意下盤半一

冇事wo定啦

隊廢物有12m都唔會有2粒呀上次
46射0中 屌

唔洗分 成個意甲都係賤種狗踢波

Diu same lor開心一陣又秒向 之後又腳震頂

唔定

未諗好肚餓

佢冇咁快咖

對家個龍上晒身.. 球球神救 利申上盤

兩場都唔想要上盤

3點仲食野 肥死

貝貝禁屌到傻 下盤好震

跟返佢既話 我要左9.5大

全日淨係食咗一餐

有冇人覺得法乙D角刷得太慢???

有

客平時明明刷開 on9

咁慘 咁你都係快啲食啦

星星西甲9.5s得唔得

因為你買左

仲唔落場幫手刷下

意甲無走地角？ 我屌你

客隊係咪有D咩唔開心既經歷搞到咁

屌你

利申未買 西甲意甲

因為你落左注

想煮面食

別屌我 咁耐無見

早知唔貼出黎, 球員又MON POST

我都想 但唔想洗碗

等收錢

dllm 我買上盤又唔見絕殺

好肚餓

法乙

西甲

意甲

咁懶架 聽朝起身先洗咪得

荷乙果場假波？？22 0角

你真係好撚手多 星蛇

比老母屌

兩場荷蘭波唔開 知咩事啦

屌完唔洗洗 值

意甲冇即角 頂
即係最後一注西甲了

屌 2場大波 唔撚開....

岩 怕咩 食完先再講

星星真係好黑

90度app好廢 明明關注咗成日有角都唔響

貝貝係咁起腳 好驚

貝迪c有feel

荷甲仲搞笑 2點開波 已經踢完

買左咩

2c

買左個貝狗fg先啦

俾人絕殺 正花

西甲一開波3連C.. JUMP 你老味

9.5入都入唔切

-9

德穴 法穴俾角啦 on9

3c

震緊

咁就刷兩角 9.5b 買唔到

-8

唔好前日已經見到屋企有甲由

補賽黎 上次斬左一半

咁樣都得

星星又黎 屌你咩

嘩屌

9.5b 冇買 頂

針得啦貝迪斯實爆

西甲12.5S 屌注單頭. 唔撚驚

個app真係廢架喎3角響都唔響下

西甲3C喎星爺

輸錢秒受
贏錢load廿秒
一定

驚條撚咩

補賽補半場？

真

德穴精神 俾個連c先

12.5s幾吸引

你買大=無效 買細=接受

星星買咗細

見到華金就買11.5B了

一撚樣第三場直接買比勒fg算
直接收錢 而家和左唔使腳震

而家算唔算星期二

貝w 1.77>1.71

屌你老母 德乙係度妹 角球啊 屌你老母！

杜伊斯堡

費撚

唔算

愛支老不嬲防反 比人刷角是常識

其實fg真係抵買

入list先當出水

不嬲都係咁即打電話取消話買錯

咁我訓先 反正小注 贏多啲

Dodo點解會買個邊fg

西甲12.5S
11.5S再買.
我星蛇今日要挑戰馬會

杜伊斯堡 屌你老母 刷角啊！

11角比你ok？齊贏

貝迪C -9C

杜堡 半3全10 ok?

NO 過關都要贏. 9C俾盡

未試過你個情況
無經驗

班友送佢一程？

好 撐小妹

貝迪斯剛戰是他們第1,800場西甲，但在這紀念日子卻遭逢大敗，相當洩氣。主帥史坦恩因近期戰績低落，慘成箭靶，更有傳他帥位不穩，來季或離隊，軍心必受影響。

咁你輸啦
屌你星星！！！

杜斯半3全10叫爆區！

頂小星星買左意甲11.5b
MolaMola

支持
3x1斷佢

又係黑撚到一買就停角

杜伊最後落得太勁太低水
不過我只睇好比勒個fg 因為唔似開到比勒盤

比勒空難死

係都斯巴達先 最尾唔防 比人入

11.5確實係有D高.
不過我平時一買客隊角大佢就唔撚刷.
今日佢咁快刷左兩C, 姐係我同佢已經和好如初, 所以我都持樂觀態度

唔見左

贏夠上咗岸

小星星買左仲點叫

貝迪斯咁撚廢斬讓半一 走地仲落飛
試試佢
季尾多閪波

1.69

貝迪斯剛戰是他們第1,800場西甲，但在這紀念日子卻遭逢大敗，相當洩氣。主帥史坦恩因近期戰績低落，慘成箭靶，更有傳他帥位不穩，來季或離隊，軍心必受影響。

怕唔怕玩野

屌你個閪法乙又爆

歐fg

高水走寶

易到

愛滋 買得過?

有幾爆

2.5s針

貝迪斯la

今場第1801 場信飛數！

我條過關啊

同路 注碼唔同

1.71了

法乙2.5

1800場有咩好紀念,港女咁

2.5s

B

買左5k fg
睇下有無得食

屌. 買角細果場刷. 報警

No b la. S

貝4c

4c星星

屌 貝迪個右閘 廢廢地

星星之力

屌. 5C. 乜撚野事呀

貝-7c

5c

貝-6c

嘩屌 愛之差d入

連角

搶1001轉運

666